(幫人問)ou 自資精神科註冊護士讀唔讀得過

我個frd jupas有呢個offer，不過係自資 另外都有埋hkcc engine offer，佢數理麻麻，係咪讀ou會好啲？麻煩曬各位巴打絲打

Mental nurse 爆到傻 你話呢

個人覺得mental讀唔過
之前睇過篇新聞講預計2021年醫護人手需求量mental係唯一一個需求充足
仲要好似係超過20%
另外仲要有poly同你搶位
如果畢業失業就=仆街 冇左50萬

Retake 入general nurse la

不過ou有護士牌加上係degree
出到黎有一定保證
HKCC就要爆seed 風險大
睇你點睇

拎住個冇人請嘅牌有咩用
去學店讀general nursing仲好啦

Mental nurse唔可以出general做架
唔好讀 曬錢

唔係無聽過有人讀一年之後轉到去general 嘅。反正year 1讀嘅嘢都一樣。

讀general危險啦，仲mental
根本係自殺。

Gen暫時一d都唔危險

幾可聽過nursing 人手過盛？

......上年HA請少左好多人囉，缺人唔代表要請人你問下上年既畢業生就知

講真 in完都唔收 係果d人7姐
識人出去浸左幾個月水 HA未又請返

Nursing (Gen) 年年過千人出嚟都唔爆真係好野
Allied health開多兩間院校已經整得爆

你唔係信呀???
信埋D 19垃圾新聞 OR HA官方 = 雙目失明 我明人人都想去HA/大醫院做
問題又係唔會花更多錢去請人 D老PAT PAT就無限加人工 前線就做到仆街
前排先屌香港投放係精神科既資源不足 D病人有病都唔可以留院
雖然我都唔建議讀 但如果唔想RETAKE又冇其他路走 咁走落去囉

BTW 有冇人知MEN DEGREE可唔可以畢業之後讀MASTER轉返做GEN?

poly啦
fd出 placement 話屌打ou仔

Mental 流失率低，所以先請人少
入到去做對住啲犯或者痴線佬其實都冇乜野好辛苦，都係俾藥佢地巡下房
但入唔入到去做就另一個問題
見唔少讀完走去考懲教

啲人7都講得出

咪講笑啦
幾多ward唔夠人
但上面篤數話夠無問題
你用一個例子
推唔翻成行都知既事實